糗了！SOD聖物「時間停止器」被破解 原因全在牠身上…

許多男性都看過A片，有些內容讓人看了十分噴飯，卻又羨慕不已；其中最常看到日本A片SOD的劇情中，有一種特殊道具叫做「時間停止器」，一旦施用之後，可以讓女優在完全靜止不動，男優再趁機嘿咻。但最近有網友分享一段影片直接打臉，原因全出在一隻汪星人身上，網友看到都笑翻了。

前幾天有一名日本網友「るる」分享一段影片在個人推特上，並且發文提到這是日前SOD最新的時間暫停系列的影片。一般而言，劇情設定時男友若使出「時間停止器」的功能時，包括女優和在場所有人都會停下動作而靜止不動，男優再趁機和女優發生性關係。

沒想到這段影片，卻被完全破解了，而當中的關鍵，就在於一隻汪星人。只見影片中，所有的人都停止不動了，唯獨這隻小狗不買帳，而且還到處跑來跑去，完全把「時間停止」不當作一回事。

事後這段影片也被上傳至Youtube，引發網友熱烈討論。大家討論的不是男優或女優，焦點全是在那隻不受控制的狗狗。有網友直言，「這是A片商劇情設定的失誤，如果沒有那隻狗的話，這種尷尬的情況就不會發生了。」另外也有人說「牠是穿越時空的汪星人！」

鐘意 隱形人系列 多d

補返條link先

隱形人恥辱play係正好多

我都係成人台求緊seed

搵到seed

游B----隱形人大作戰！

隱型人

屌你